【9千萬貪官被拉Curve】李克強：中國6億人月收入僅1000元 人均年收入3萬元

李克強：中國有6億人每月收入1000元 疫情過後民生為要
【李克強：中國6億人月收入僅1000元，人均年收入3萬元】今日必看！200秒速看總理答記者問：中國是一個人口眾多的發展中國家，我們人均年收入是3萬元人民幣，但是有6億人每個月的收入也就1000元，1000元在一個中等城市可能租房都困難，現在又碰到疫情，疫情過後民生為要。就業是最大的民生。沒有就業那就是9億張吃飯的口，有了就業就是9億雙可以創造巨大財富的手。

之前先話自己強國冇貧窮人口
家陣食左誠實豆沙包?
阿!唔係...係出黎扮可憐想人幫

唔緊要, 中國人最重要的是口水

痴線，中國明明早排先滅貧成功

貧窮人口中病毒直接火化
咪唔計貧窮 咪唔洗扶貧囉

全面小康未

夠唔夠草食？

人地美國都係發展中咋
你中國何德何能啊

真 大家都記得

唔係打飛機咩？

連登仔唔識政治，講比上面果個聽架。

咁點樣2020 邁向小康呀？

講個笑話: 中國行緊共產主義

窮過1000 全部槍決

食咗誠實豆沙包

明落話已經實現全面脫貧習近平面